二十世紀少年真係好撚好聽

好適合去形容時下嘅年青人

抗爭片,但而家都搵唔到片源
都唔知邊度有得睇番

吳雨霏首歌wor

清呢首係歌黎 同套戲同名嘅歌 吳雨霏唱

清識貨

我以為你講緊日本套漫畫真人版電影三部曲
最後都係一大班人民聚集抗爭,然後主角唱歌鼓舞人心,成功推翻暴政

第一首學彈結他嘅歌

如果明天前隕石降臨
聽日大家保重